有冇人鐘意儲cert?

我識d朋友咩牌都有，好似考牌當興趣咁
急救，船，私人機，水電，IT 大包圍
大家有冇呢個興趣？

有錢有時間咪得